[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(155) WO一位粗卡

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
Wanna One成員介紹—#2
101參加者後續活動—#3
101綜藝／活動清單—#4
節目中字—#5
舊post及開post template—#6

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表由BoA擔任。

節目於四月七日首播，六月十六日完成放送。節目最終以11人組成Wanna One出道，組合成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One將由YMC Entertainment管理，合約暫定於2018年12月期滿。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

Wanna One是Produce 101 第二季最終選拔的11人團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名字取自101英文諧音One O One (원오원)。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:

姜丹尼爾

諺文：강다니엘
連登暱稱：Dan、淫底、淫Dan
生日：1996年12月10日
隊內擔當：中心、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓

諺文：박지훈
連登暱稱：wb、wink boy、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝

諺文：이대휘
連登暱稱：大輝、莎莉、Sally
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在煥

諺文：김재환
連登暱稱：骨
生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無

邕聖祐

諺文：옹성우
連登暱稱：雍、邕、邕邕、傻邕、Ong
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮

諺文：박우진
連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖

諺文：라이관린
國籍：中國台灣
連登暱稱：奶共、奶、中台仔、屌閪、閪面
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖

諺文：윤지성
連登暱稱：廢中、智聖叔、吹水佬
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼炫

諺文：황민현
連登暱稱：臣、mh
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映

諺文：배진영
連登暱稱：鹿、鹿仔、仆街仔
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲

諺文：하성운
連登暱稱：朋友、糬
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment

Wanna One 1st MINI ALBUM ′1X1=1(TO BE ONE)′

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV：

101參加者後續活動

文福

所屬社：ONO
같이 걸을래

Samuel

所屬社：Brave Entertainment
Sixteen

MXM (英文、東腎)

所屬社：Brand New Music
GOOD DAY

龍國＆始泫

所屬社：春
the.the.the

朴聖雨蜜嗓子

所屬社：HIM
나를 기억해요

JBJ (柒架、龍國、大陸、東漢、得得、泰東、甩)

白虎、JR、Ren

所屬社：Pledis
所屬組合：NU'EST, NU'EST W
있다면

豬仔

所屬社：Cre.Ker
所屬組合：The Boyz
個人短片

得得

所屬社：Star Crew Entertainment
所屬組合：HOTSHOT
Jelly

鳩叫

所屬社：FNC
所屬組合：N.Flying
진짜가 나타났다

丁丁

所屬社：Media Line
所屬組合：The East Light
I Got You

101綜藝/活動清單

101過往綜藝/活動清單

繼續掃一位啦

粉紅香腸與粉紅練習生留名

貓奴邕留名

留名

留名 如果聽日起身比我見到佢就好啦

Sexy邕留名

Lm

留名 今晚同你訓

貓Dan

第2張真係好撚似弱智仔

一起身就要搵人打咁暴力

一位歌手留名

NU'EST W 留名

唔係似,佢真係弱智

agger

傻仔邕留名

不如咪撚quote圖

好鍾意呢張 已save as

屌 第一頁就bam圖

mmo留名 公司捨得開工未？

三秒留名

po邊個都得 真係唔好po用陳

呢個真

白到反光留名

有用陳都咁快收到正皮

用陳黨

po用陳會抽full set糬然後甩得好辛苦

呢兩個真係神奇組合

洗眼

老豆&仔
利申 9up

然後糬小卡換咗mh番黎

好喎

勵志故事

你冇我你仲full set喺手
要懂得感恩

究竟邊個正皮用陳

想收服呢隻小精靈

請再受我一跪 彬巴萬歲

:唔好比我見到用陳

lm

可愛嘅JR留名

打怪獸

請大家食宵夜

甩黨果然強大 咁快就有正皮

心痛wuli霖霖

爺孫扮Q可恥

好温馨

去食腐皮壽司啦你

食緊

接力

幫豬仔巴接
：權玄彬 屌我！

哇... 咁多bam圖

如果有一日大家發現 自己鍾意嗰個人嘅優點全部都係假嘅 會點

屌好撚多bam圖
其他都得真係唔好出用陳

洗眼

男飯就正

肥叔會即場暴斃

有電話

金在奐嚟

即刻個個變曬低頭族

又攞一位

一位粗卡

釘犬留名

今個禮拜包攬曬

口中已開

究竟有幾憎紅蘿蔔

跟連登買封面抽到daniel

用賴冠霖換
你加錢同我換 ok?

可唔可以多謝我地幫手訂

有無得藍朋友封換奶 即場黎換

超級多謝同唔該哂你地啊！！！！！真係好有禮貌 有交帶 收得好平 有良心

打手可恥

連登團啲rp好撚到

pink 大卡中智聖 細卡中dan
sky 大卡中ong（本命呀屌 好耐無一開就中本命 ）細卡中winkboy

除左ong大卡之外 其他想換ong 而家係現場 歡迎即場換

其實我原本淨係想抽到雲
但daniel我都好鍾意 抽到都開心 我唔會換/賣 會好好收藏小卡抽到大輝 的我都好鍾意佢

你好可愛

請繼續吹奏連登團

好多開罐器

多謝連登團
換到dan 小卡

岩岩路過
成場d人個頭五顏六色

係囉成班死mk

仆街 你地班友抽哂dan
黎緊 開始淆添

召喚金在奐真愛粉

我有mh細卡 sky ver.
有無人同我換釘 我知無

有冇人幫下詩聖

多謝連登巴絲幫手訂 服務一流 他好多人抽中dan

中哂好卡
爆哂rp

賤放賴冠霖full set
有意pm

pmed

我有仆街仔pink小卡喎

我個fd去簽售 話dan係最唔nice個個 點解會咁

有無詳情？

唔只一場 所以應該唔關攰事
可能只是我地想像得太美好
因為啲站姐po親都係佢笑嘅靚相

有無人有邕小卡同我換sky mh小卡

點為之唔nice先

我係雪糕留名

雪糕黎嫁咩

佢冇話佢係杯嘢

諗住唔洗講得咁出面㗎嘛

我唔知你講嘅唔nice去到咩地步啦
如果你話佢簽售唔賣笑 fan service做得唔夠/比其他人少
咁我只會覺得佢係一個唔夠專業嘅idol
不過唔影響我J佢舞台上嘅表現

睇你ff idol係咩啦
但我冇諗到連登原來有人竟然會覺得idol鏡頭前後會100%一樣

你最nice 釘釘

幫pish

我愛連登團

三秒仔你都係

RAINZ 預計9月第二周左右出道
製作人為produce101代表製作人 既나야나作曲家
成員共有7人 除了金成理 李起元 周元倬 洪殷基 徐晟赫 邊賢珉外 還有一人尚未確定 （好似係張大賢）

屌你 又話唔po大合照

已經唔係fans service 嘅事
當然冇ff過一模一樣鏡前後
廢中鏡前後一樣

咁你想點

純粹好奇 你個fd鍾意邊個

鏡頭前後一樣咪當bonus
大撚把人對朋友同老豆老母都兩個樣啦

不如你講下 比啲例子黎

佢講野好低b架. 成日以為自己好可愛咁

點樣唔nice法 又唔講 好難同你討論喎

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

又要講多次
之前係club見過佢
好撚放
之後下文唔講啦
總之佢真係好撚癲

幾時開售

嘩社長

呢隻野真係好撚得意

on9邕

成日走去搞wb因住又被粉紅香腸打

睇左wanna go2集覺得幾好睇，點知就係得個2集

9月好似仲有

遲啲有第二季

好在。。。。。。。。。。

不過應該唔會搞多次1x1=1 mission

可唔可以加你telegram?想知詳情

三秒首新歌

扮可愛

聽講霖霖真係好nice

真人真係好靚仔
隻眼電死人
啲牙肉好可愛

好想見距真人呀😩

好想同霖霖打番場友誼波
比佢撳住黎屌

臨訓前入一入黎 睇到呢到笑到精神左

究竟幾時講
等左成晚

講未

其實不嬲都唔係好鍾意嗰個daniel
都係多票少少 就霸住個c位
咩節目都企中間 好霸道

摸大脾無啦啦變成名場面
逼其他人個個要扮
扮得唔似仲要唔播(可憐霖霖 )

而家仲知道佢份人唔nice但冇source
開始好反感

嗰就係
原來霖霖唔係最閪嗰個 我地鬧錯佢

[/quote]

有冇人有計睇到KCON LA live stream

WANNA ONE完咗啦

屌
聽聞得兩首歌？

係 energetic同burn it up
仲以為會有奶啊奶

點睇

謝謝你
番緊工都要j

sorry自膠

有人想知再講

好多人想知都唔再講

召喚

岀嚟啦

痴他二行詩
Chee 痴媽根, 咁撚大個波
tah 他媽的, 又要打丁了

粉絲問有free style嗎 賴冠霖笑回：我被吳亦凡淘汰了

雞雞

下？哦

呢輯相好正
屌GQ老母 還我林煐岷deep v

睇下點解先

好姊妹

好奇訂咗幾錢

抖m

聽講有朋友識人去簽售 話霖霖好nice
見到中國同胞會特別多fan service
想知再講

識賴冠霖真人 你問我答

有無叫佢訓多啲

可唔可以叫佢多啲練習中文/英文/韓文
起碼都有一種語言識講

wuli霖霖最鍾意瞓教食嘢

本post最nice會然 - 尹龍彬

有冇人知出處

真心想知

終於開估左 開心

高興 獎大家一條IQ題
一個好HEA既新聞報導員
估一個人物

答案係哈利波特
因為hea reporter
Hahhahahahhahahahahahahhahahah

感謝讀者通形未吏生提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

之前有排太忙冇追po又廢事追翻就斷咗
好多ac名都唔識同埋可能會做潮州仔
依家決定上翻水
心諗又推po推得咁快
原來係留名聽故仔嘅暗黑推po大法

咁就唔好quote圖啦

洗眼呀屌

抽左英文line出黎 其他人點算

邕英文好似唔差嘅
淨低嗰組基本都識掛

佢咁快拆繃帶
又話要包一個禮拜

Expo都係cityline賣飛？

#韓流日報# 【#WANNA·ONE#確定25日出演《音銀》】據悉，WANNA·ONE將出演於25日播出的KBS 2TV《音銀》。《音銀》方面相關人員也曾表示：「WANNA·ONE已確定出演本週的《音銀》。"據悉，這是WANNA·ONE出道以來首次出演《音銀》。此前由於該節目於本月11日、18日停播兩周，因此WANNA·ONE的出道舞台也被推遲了兩周。期待節目播出~[太開心]

骨骨飯睇左未

nuest w 黎香港開con

真嫁？
組團

睇完wannaone睇nuest好幸福

好想2場都去

唔好開黎睇呀！

Gogogogo

洗返眼先